砌機list 求評!!! (盡力插)

LIST:

CPU: AMD RX 2700X ($2650)
老母版: ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX ($700)
GPU: Aorus GTX1080 Extreme Edition (4999$)
RAM: G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (1920$)
火牛: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU (649$)
HD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD (530$)
SSD: 遲D先
機箱: Phanteks Enthoo Evolv Tempered Glass MATX - Black (1050$)

總共$12498

想問下, MATX機箱有咩好推介?

其實我唔會OC 同唔需要RGB, 有咩PART可以轉平少少或者有咩要升級?

1. 你唔需要rgb 咁我覺得首先你要驗下眼先 因為你條list大大隻寫住rgb
2. 而家5k買到aorus gtx1080 xtrem？

1. 因為好似得gskill既ram岩曬2700x bios
2. 搵到有

用得2700X同1080就出塊好少少既板啦
唔X470都X370

因為唔會oc又想用matx ，所以見b350都夠做咁，x470又冇matx